最強之矛（小花) vs 最強之盾 (vvd)

= 小花贏
= 雲迪積克贏

Push

唔使投啦